東離劍遊紀2 首支官方預告

《Thunderbolt Fantasy 生死一劍》首支官方預告:

殺無生

殺無生冇死都冇哂強者既感覺

生死一劍係OVA
邊度係2...

對比殤不敗

Ova之後到2
可以叫2嘅前傳嘅

出黎做咩

正

氣宗>劍宗

仲以為有新宣傳片睇

好正 又有得眼
凜雪鴉同大叔

好正好期待

上季有個鏡頭打到爆地球喇喎

想打到美食基佬咁？

殤不敗都係劍技去到極致先可以草木為劍

Btw
又可以丁中二詩號

唔係淨練內功？
佢都無招式可言
只係用真氣一篤 / 一斬

tmr準備又有新歌

話唔定最後又係殤不患一刀搞掂

佢話練練下就發現用真劍殺人太易
又唔想下下約束自己
倒不如辛苦啲用木劍
劍意之高連殺無生都睇唔出
你唔會屌獨孤求敗劍技唔夠架嘛